Задания:
Во всех задачах исходные данные вводит пользователь:
1. Составьте программу, которая переводит переменную из byte в short
2. Составьте программу, которая переводит переменную из short в int
3. Составьте программу, которая переводит переменную из int в long
4. Составьте программу, которая переводит переменную из long в int
5. Составьте программу, которая переводит переменную из float в double
6. Составьте программу, которая переводит переменную из double в float
7. Придумайте способ переводить из int в boolean и наоборот.
8. Придумайте способ переводить из String в boolean.
9. Переведите переменную из char в string
10. Переведите переменную из char в int и наоборот.
11. Пусть int равен от 30 до 150. Переведите каждый int в char, и выведите таблицу, где на каждой строчке есть int и соответствующий ему char